<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Allgemein on Pepper&#39;s Pawprint</title>
    <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/category/allgemein/</link>
    <description>Recent content in Allgemein on Pepper&#39;s Pawprint</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Aug 2020 08:00:00 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/category/allgemein/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mein Hund und Belohnungen</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/mein-hund-und-belohnungen/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Aug 2020 08:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/mein-hund-und-belohnungen/</guid>
      <description>Am häufigsten wird ein Hund in Form von Futter belohnt. Anstatt ihm Futter zu geben, kannst du ihn auch anlächeln, zusammen rennen oder spielen. Eine Belohnung sollte immer positiv sein und darf auch gerne Spaß machen! Eine Belohnung die deinem Hund Freude bereitet, motiviert ihn auch und du bleibst weiterhin spannend.
Als Pepper jung war, habe ich ihn meistens mit Futter belohnt. Heutzutage bekommt er ein Lächeln, manchmal Futter oder wir rennen für eine kurze Zeit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wenn Dein Hund &#39;plötzlich&#39; alt ist</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/wenn-dein-hund-plotzlich-alt-ist/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 08:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/wenn-dein-hund-plotzlich-alt-ist/</guid>
      <description>Natürlich ist so ein Prozess schleichend, aber er lässt mich realisieren, dass unser gemeinsamer Weg nicht endlos ist. Manchmal nach dem Aufstehen taumelt Pepper ein bisschen und musst dann erst sein Gleichgewicht in der Hüfte finden. Auch das gehört dazu, gerade da seine Hüfte nicht seine stärkste Seite ist.
Wir nehmen jeden Tag so wie er kommt und passen unsere Spaziergänge daran an, wie Pepper sich fühlt. Wenn ich sehe, dass er sehr steif ist, gehe ich nur kleinere Runden mit ihm und wir kuscheln dann mehr zu Hause.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ruhe- und Bewegungstagebuch</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/ruhe-und-bewegungstagebuch/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jun 2020 06:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/ruhe-und-bewegungstagebuch/</guid>
      <description>Ein Ruhe- und Bewegungstagebuch gibt Einblicke wie lange dein Hund am Tag schläft und wie oft dein Hund bewegt und beschäftigt wird. Damit das Tagebuch aussagekräftig ist, solltest du die nachfolgenden Fragen beantworten.
Fragen für Spaziergänge  Wann warst du mit deinem Hund spazieren? (Schreibe alle Spaziergänge auf.) Wie lange warst du unterwegs? Wie lange war dein Hund dabei an der Leine und im Freilauf / an der Schleppleine? Was hast du unterwegs mit deinem Hund gemacht (z.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leben mit Hund: Wohnung oder Haus?</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/leben-mit-hund-wohnung-oder-haus/</link>
      <pubDate>Mon, 11 May 2020 09:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/leben-mit-hund-wohnung-oder-haus/</guid>
      <description>Mittlerweile ist Pepper 11 Jahre alt und wir haben noch nie lange an derselben Adresse gewohnt. Wir haben also viele verschiedene Wohnsituationen ausprobiert und möchten unsere Erfahrungen teilen.
Haus mit eingezäuntem Garten Als Pepper bei uns einzog, wohnte ich noch zu Hause bei meiner Familie in einem Haus mit eingezäuntem Garten. Ich finde einen Garten sehr praktisch, da man gerade im Sommer einfach die Terassentür auflassen kann. Dies war bei uns oft der Fall und Pepper konnte selbst entscheiden, ob er sich lieber in den Garten oder ins Haus legen wollte.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>