<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Beschäftigung on Pepper&#39;s Pawprint</title>
    <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/posts/category/beschaftigung/</link>
    <description>Recent content in Beschäftigung on Pepper&#39;s Pawprint</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Mar 2020 09:00:00 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.peppers-pawprint.com/de/posts/category/beschaftigung/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Leckerli Boxes</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/posts/leckerli-boxes/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Mar 2020 09:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/posts/leckerli-boxes/</guid>
      <description>Nimm einen Eierkarton oder Versandbox und befülle diese mit Leckerlis. Gerade am Anfang ist es für den Hund wahrscheinlich zu schwer die verschlossene Box zu öffnen. Du kannst den Karton einfach nur zuklappen, aber nicht fest zu machen. Dies macht es Deinem Hund erstmal einfacher.
Wenn Dein Hund sich dann traut den Karton zu öffnen, kannst du in einem späteren Versuch den Karton auch komplett schließen. Richte Dich hierbei komplett nach Deinem Hund - dieser gibt den Schwierigkeitsgrad an!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Händespiel</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/posts/handespiel/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 09:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/posts/handespiel/</guid>
      <description>Zu Anfang nehme ein oder mehrere Leckerlis in die rechte Hand und forme diese zu einer Faust. Die zweite Hand halte flach daneben. Danach darf der Hund kommen und an der rechten Hand mit den Leckerlis riechen. Sobald der Hund dann die linke Hand mit der Nase anstupst, öffne die rechte Faust, sodass der Hund die Belohnung bekommt.
Gerade zu Anfang wird der Hund wahrscheinlich versuchen die Hand mit den Leckerlis zu öffnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Schnüffelmatte und Leckerlis suchen</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/posts/schnuffelmatte-und-leckerlis-suchen/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2020 09:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/posts/schnuffelmatte-und-leckerlis-suchen/</guid>
      <description>Die Schnüffelmatte kann man sowohl im Haus als auch im Garten benutzten. Am besten benutzt man kleine Leckerlis die dann an verschiedenen Stellen in der Matte versteckt werden. Danach darf der Hund suchen.
Es kann sein, dass der Hund am Anfang sehr hektisch ist und die Schnüffelmatte hin und her rutscht. Hierbei kann es helfen diese Matte fest zu halten. Außerdem ist es wichtig die Leckerlis nicht gleich am Anfang ganz tief in der Matte zu verstecken.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>