<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Pepper&#39;s Pawprint</title>
    <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Pepper&#39;s Pawprint</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Mar 2020 09:00:00 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.peppers-pawprint.com/de/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Händespiel</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/handespiel/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 09:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/handespiel/</guid>
      <description>Zu Anfang nehme ein oder mehrere Leckerlis in die rechte Hand und forme diese zu einer Faust. Die zweite Hand halte flach daneben. Danach darf der Hund kommen und an der rechten Hand mit den Leckerlis riechen. Sobald der Hund dann die linke Hand mit der Nase anstupst, öffne die rechte Faust, sodass der Hund die Belohnung bekommt.
Gerade zu Anfang wird der Hund wahrscheinlich versuchen die Hand mit den Leckerlis zu öffnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Schnüffelmatte und Leckerlis suchen</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/schnuffelmatte-und-leckerlis-suchen/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2020 09:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/schnuffelmatte-und-leckerlis-suchen/</guid>
      <description>Die Schnüffelmatte kann man sowohl im Haus als auch im Garten benutzten. Am besten benutzt man kleine Leckerlis die dann an verschiedenen Stellen in der Matte versteckt werden. Danach darf der Hund suchen.
Es kann sein, dass der Hund am Anfang sehr hektisch ist und die Schnüffelmatte hin und her rutscht. Hierbei kann es helfen diese Matte fest zu halten. Außerdem ist es wichtig die Leckerlis nicht gleich am Anfang ganz tief in der Matte zu verstecken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rohfütterung oder auch Prey Model Raw</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/rohfutterung-oder-auch-prey-model-raw/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Feb 2020 07:47:39 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/rohfutterung-oder-auch-prey-model-raw/</guid>
      <description>Wie ernährst Du deinen Hund? Was ist richtig und was ist falsch?
Am Anfang habe ich einfach gefüttert, was wohl die meisten Menschen füttern - Trockenfutter. Ich dachte, dass dies für Pepper gut ist und habe nicht weiter darüber nachgedacht. Dies ging auch einige Jahre gut, 5 Jahre um genau zu sein. Dann fingen die Probleme an.
Im Dezember 2013 hatte Pepper einen Ausschlag an seinem Rutenansatz der ein paar Zentimeter Richtung Rücken verlief.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aktivitäten rund um Ciney, Ardenne</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/aktivitaten-rund-um-ciney-ardenne/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2020 07:47:39 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/aktivitaten-rund-um-ciney-ardenne/</guid>
      <description>Domain de Chevetogne Die Domaine de Chevetogne ist ein Naturpark mit verschiedenen Attraktionen. Es ist im Sommer möglich zu schwimmen oder Tennis zu spielen und in jeder Jahreszeit können sich Kinder auf mehreren Spielplätzen austoben.
Generell hat der Park mehrere Wanderrouten in der Natur. Hunde sind an der Leine erlaubt und in den Wintermonaten kann man den Park gratis besuchen.
Grotte de Dinant La Merveilleuse Es wird gesagt, dass die Grotte de Dinant La Merveilleuse eine der schönsten in Belgien sein soll.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Generelle Tipps für Schweden</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/generelle-tipps-fur-schweden/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jan 2020 10:46:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/generelle-tipps-fur-schweden/</guid>
      <description>Es war schon immer mein Traum, dass ich für eine Zeit in Schweden wohnen werde. Für mein Masterstudium ist dieser Traum dann in Erfüllung gegangen. Pepper und ich haben insgesamt 1,5 Jahre in Schweden verbracht und dort die Wälder unsicher gemacht.
Reise Es gibt viele Wege von Deutschland aus nach Schweden zu reisen:
 Man kann durch Dänemark fahren und dann die Öresund Brücke zwischen Kopenhagen und Malmö benuzten. Diese Brücke verbindet die beiden Länder.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>