<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Reisen on Pepper&#39;s Pawprint</title>
    <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/category/reisen/</link>
    <description>Recent content in Reisen on Pepper&#39;s Pawprint</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Feb 2020 07:47:39 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/category/reisen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Aktivitäten rund um Ciney, Ardenne</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/aktivitaten-rund-um-ciney-ardenne/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2020 07:47:39 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/aktivitaten-rund-um-ciney-ardenne/</guid>
      <description>Domain de Chevetogne Die Domaine de Chevetogne ist ein Naturpark mit verschiedenen Attraktionen. Es ist im Sommer möglich zu schwimmen oder Tennis zu spielen und in jeder Jahreszeit können sich Kinder auf mehreren Spielplätzen austoben.
Generell hat der Park mehrere Wanderrouten in der Natur. Hunde sind an der Leine erlaubt und in den Wintermonaten kann man den Park gratis besuchen.
Grotte de Dinant La Merveilleuse Es wird gesagt, dass die Grotte de Dinant La Merveilleuse eine der schönsten in Belgien sein soll.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Generelle Tipps für Schweden</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/generelle-tipps-fur-schweden/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jan 2020 10:46:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/generelle-tipps-fur-schweden/</guid>
      <description>Es war schon immer mein Traum, dass ich für eine Zeit in Schweden wohnen werde. Für mein Masterstudium ist dieser Traum dann in Erfüllung gegangen. Pepper und ich haben insgesamt 1,5 Jahre in Schweden verbracht und dort die Wälder unsicher gemacht.
Reise Es gibt viele Wege von Deutschland aus nach Schweden zu reisen:
 Man kann durch Dänemark fahren und dann die Öresund Brücke zwischen Kopenhagen und Malmö benuzten. Diese Brücke verbindet die beiden Länder.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>