<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:webfeeds="http://webfeeds.org/rss/1.0">
  <channel>
    <title>Pepper&#39;s Pawprint</title>
    <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/</link>
    <description>Recent content on Pepper&#39;s Pawprint</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Aug 2020 08:00:00 +0100</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://www.peppers-pawprint.com/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Blogs</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Aug 2020 08:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/</guid>
      
        <description></description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenschutzerklärung</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/privacy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/privacy/</guid>
      
        <description>&lt;h2 id=&#34;1-datenschutz-auf-einen-blick&#34;&gt;1. Datenschutz auf einen Blick&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;allgemeine-hinweise&#34;&gt;Allgemeine Hinweise&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Die folgenden Hinweise geben einen einfachen Überblick darüber, was mit Ihren personenbezogenen Daten passiert, wenn Sie diese Website besuchen. Personenbezogene Daten sind alle Daten, mit denen Sie persönlich identifiziert werden können. Ausführliche Informationen zum Thema Datenschutz entnehmen Sie unserer unter diesem Text aufgeführten Datenschutzerklärung.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;datenerfassung-auf-dieser-website&#34;&gt;Datenerfassung auf dieser Website&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wer ist verantwortlich für die Datenerfassung auf dieser Website?&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Die Datenverarbeitung auf dieser Website erfolgt durch den Websitebetreiber. Dessen Kontaktdaten können Sie dem Impressum dieser Website entnehmen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wie erfassen wir Ihre Daten?&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Ihre Daten werden zum einen dadurch erhoben, dass Sie uns diese mitteilen. Hierbei kann es sich z. B. um Daten handeln, die Sie in ein Kontaktformular eingeben.&lt;br&gt;
Andere Daten werden automatisch beim Besuch der Website durch unsere IT-Systeme erfasst. Das sind vor allem technische Daten (z. B. Internetbrowser, Betriebssystem oder Uhrzeit des Seitenaufrufs). Die Erfassung dieser Daten erfolgt automatisch, sobald Sie diese Website betreten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wofür nutzen wir Ihre Daten?&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Ein Teil der Daten wird erhoben, um eine fehlerfreie Bereitstellung der Website zu gewährleisten. Andere Daten können zur Analyse Ihres Nutzerverhaltens verwendet werden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Welche Rechte haben Sie bezüglich Ihrer Daten?&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Sie haben jederzeit das Recht unentgeltlich Auskunft über Herkunft, Empfänger und Zweck Ihrer gespeicherten personenbezogenen Daten zu erhalten. Sie haben außerdem ein Recht, die Berichtigung oder Löschung dieser Daten zu verlangen. Hierzu sowie zu weiteren Fragen zum Thema Datenschutz können Sie sich jederzeit unter der im Impressum angegebenen Adresse an uns wenden. Des Weiteren steht Ihnen ein Beschwerderecht bei der zuständigen Aufsichtsbehörde zu.&lt;br&gt;
Außerdem haben Sie das Recht, unter bestimmten Umständen die Einschränkung der Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten zu verlangen. Details hierzu entnehmen Sie der Datenschutzerklärung unter „Recht auf Einschränkung der Verarbeitung“.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;analyse-tools-und-tools-von-drittanbietern&#34;&gt;Analyse-Tools und Tools von Drittanbietern&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Beim Besuch dieser Website kann Ihr Surf-Verhalten statistisch ausgewertet werden. Das geschieht vor allem mit Cookies und mit sogenannten Analyseprogrammen. Die Analyse Ihres Surf-Verhaltens erfolgt in der Regel anonym; das Surf-Verhalten kann nicht zu Ihnen zurückverfolgt werden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sie können dieser Analyse widersprechen oder sie durch die Nichtbenutzung bestimmter Tools verhindern. Detaillierte Informationen zu diesen Tools und über Ihre Widerspruchsmöglichkeiten finden Sie in der folgenden Datenschutzerklärung.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;2-hosting-und-content-delivery-networks-cdn&#34;&gt;2. Hosting und Content Delivery Networks (CDN)&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Externes Hosting&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Diese Website wird bei einem externen Dienstleister gehostet (Hoster). Die personenbezogenen Daten, die auf dieser Website erfasst werden, werden auf den Servern des Hosters gespeichert. Hierbei kann es sich v. a. um IP-Adressen, Kontaktanfragen, Meta- und Kommunikationsdaten, Vertragsdaten, Kontaktdaten, Namen, Webseitenzugriffe und sonstige Daten, die über eine Website generiert werden, handeln.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Der Einsatz des Hosters erfolgt zum Zwecke der Vertragserfüllung gegenüber unseren potenziellen und bestehenden Kunden (Art. 6 Abs. 1 lit. b DSGVO) und im Interesse einer sicheren, schnellen und effizienten Bereitstellung unseres Online-Angebots durch einen professionellen Anbieter (Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Unser Hoster wird Ihre Daten nur insoweit verarbeiten, wie dies zur Erfüllung seiner Leistungspflichten erforderlich ist und unsere Weisungen in Bezug auf diese Daten befolgen.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;3-allgemeine-hinweise-und-pflichtinformationen&#34;&gt;3. Allgemeine Hinweise und Pflichtinformationen&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;datenschutz&#34;&gt;Datenschutz&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Die Betreiber dieser Seiten nehmen den Schutz Ihrer persönlichen Daten sehr ernst. Wir behandeln Ihre personenbezogenen Daten vertraulich und entsprechend der gesetzlichen Datenschutzvorschriften sowie dieser Datenschutzerklärung.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wenn Sie diese Website benutzen, werden verschiedene personenbezogene Daten erhoben. Personenbezogene Daten sind Daten, mit denen Sie persönlich identifiziert werden können. Die vorliegende Datenschutzerklärung erläutert, welche Daten wir erheben und wofür wir sie nutzen. Sie erläutert auch, wie und zu welchem Zweck das geschieht.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wir weisen darauf hin, dass die Datenübertragung im Internet (z. B. bei der Kommunikation per E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen kann. Ein lückenloser Schutz der Daten vor dem Zugriff durch Dritte ist nicht möglich.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;hinweis-zur-verantwortlichen-stelle&#34;&gt;Hinweis zur verantwortlichen Stelle&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Die verantwortliche Stelle für die Datenverarbeitung auf dieser Website ist:&lt;br&gt;
Wiebke Meyer&lt;br&gt;
Schepen van Ommerenstraat 66&lt;br&gt;
6831 MB Arnhem&lt;br&gt;
Niederlande&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Telefon: +31633744468&lt;br&gt;
E-Mail: &lt;a href=&#34;mailto:pepperspawprint@gmail.com&#34;&gt;pepperspawprint@gmail.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Verantwortliche Stelle ist die natürliche oder juristische Person, die allein oder gemeinsam mit anderen über die Zwecke und Mittel der Verarbeitung von personenbezogenen Daten (z. B. Namen, E-Mail-Adressen o. Ä.) entscheidet.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;widerruf-ihrer-einwilligung-zur-datenverarbeitung&#34;&gt;Widerruf Ihrer Einwilligung zur Datenverarbeitung&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Viele Datenverarbeitungsvorgänge sind nur mit Ihrer ausdrücklichen Einwilligung möglich. Sie können eine bereits erteilte Einwilligung jederzeit widerrufen. Dazu reicht eine formlose Mitteilung per E-Mail an uns. Die Rechtmäßigkeit der bis zum Widerruf erfolgten Datenverarbeitung bleibt vom Widerruf unberührt.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;widerspruchsrecht-gegen-die-datenerhebung-in-besonderen-fllen-sowie-gegen-direktwerbung-art-21-dsgvo&#34;&gt;Widerspruchsrecht gegen die Datenerhebung in besonderen Fällen sowie gegen Direktwerbung (Art. 21 DSGVO)&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WENN DIE DATENVERARBEITUNG AUF GRUNDLAGE VON ART. 6 ABS. 1 LIT. E ODER F DSGVO ERFOLGT, HABEN SIE JEDERZEIT DAS RECHT, AUS GRÜNDEN, DIE SICH AUS IHRER BESONDEREN SITUATION ERGEBEN, GEGEN DIE VERARBEITUNG IHRER PERSONENBEZOGENEN DATEN WIDERSPRUCH EINZULEGEN; DIES GILT AUCH FÜR EIN AUF DIESE BESTIMMUNGEN GESTÜTZTES PROFILING. DIE JEWEILIGE RECHTSGRUNDLAGE, AUF DENEN EINE VERARBEITUNG BERUHT, ENTNEHMEN SIE DIESER DATENSCHUTZERKLÄRUNG. WENN SIE WIDERSPRUCH EINLEGEN, WERDEN WIR IHRE BETROFFENEN PERSONENBEZOGENEN DATEN NICHT MEHR VERARBEITEN, ES SEI DENN, WIR KÖNNEN ZWINGENDE SCHUTZWÜRDIGE GRÜNDE FÜR DIE VERARBEITUNG NACHWEISEN, DIE IHRE INTERESSEN, RECHTE UND FREIHEITEN ÜBERWIEGEN ODER DIE VERARBEITUNG DIENT DER GELTENDMACHUNG, AUSÜBUNG ODER VERTEIDIGUNG VON RECHTSANSPRÜCHEN (WIDERSPRUCH NACH ART. 21 ABS. 1 DSGVO).&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WERDEN IHRE PERSONENBEZOGENEN DATEN VERARBEITET, UM DIREKTWERBUNG ZU BETREIBEN, SO HABEN SIE DAS RECHT, JEDERZEIT WIDERSPRUCH GEGEN DIE VERARBEITUNG SIE BETREFFENDER PERSONENBEZOGENER DATEN ZUM ZWECKE DERARTIGER WERBUNG EINZULEGEN; DIES GILT AUCH FÜR DAS PROFILING, SOWEIT ES MIT SOLCHER DIREKTWERBUNG IN VERBINDUNG STEHT. WENN SIE WIDERSPRECHEN, WERDEN IHRE PERSONENBEZOGENEN DATEN ANSCHLIESSEND NICHT MEHR ZUM ZWECKE DER DIREKTWERBUNG VERWENDET (WIDERSPRUCH NACH ART. 21 ABS. 2 DSGVO).&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;beschwerderecht-bei-der-zustndigen-aufsichtsbehrde&#34;&gt;Beschwerderecht bei der zuständigen Aufsichtsbehörde&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Im Falle von Verstößen gegen die DSGVO steht den Betroffenen ein Beschwerderecht bei einer Aufsichtsbehörde, insbesondere in dem Mitgliedstaat ihres gewöhnlichen Aufenthalts, ihres Arbeitsplatzes oder des Orts des mutmaßlichen Verstoßes zu. Das Beschwerderecht besteht unbeschadet anderweitiger verwaltungsrechtlicher oder gerichtlicher Rechtsbehelfe.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;recht-auf-datenbertragbarkeit&#34;&gt;Recht auf Datenübertragbarkeit&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Sie haben das Recht, Daten, die wir auf Grundlage Ihrer Einwilligung oder in Erfüllung eines Vertrags automatisiert verarbeiten, an sich oder an einen Dritten in einem gängigen, maschinenlesbaren Format aushändigen zu lassen. Sofern Sie die direkte Übertragung der Daten an einen anderen Verantwortlichen verlangen, erfolgt dies nur, soweit es technisch machbar ist.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;ssl--bzw-tls-verschlsselung&#34;&gt;SSL- bzw. TLS-Verschlüsselung&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Diese Seite nutzt aus Sicherheitsgründen und zum Schutz der Übertragung vertraulicher Inhalte, wie zum Beispiel Bestellungen oder Anfragen, die Sie an uns als Seitenbetreiber senden, eine SSL- bzw. TLS- Verschlüsselung. Eine verschlüsselte Verbindung erkennen Sie daran, dass die Adresszeile des Browsers von „http://“ auf „https://“ wechselt und an dem Schloss-Symbol in Ihrer Browserzeile.&lt;br&gt;
Wenn die SSL- bzw. TLS-Verschlüsselung aktiviert ist, können die Daten, die Sie an uns übermitteln, nicht von Dritten mitgelesen werden.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;auskunft-lschung-und-berichtigung&#34;&gt;Auskunft, Löschung und Berichtigung&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Sie haben im Rahmen der geltenden gesetzlichen Bestimmungen jederzeit das Recht auf unentgeltliche Auskunft über Ihre gespeicherten personenbezogenen Daten, deren Herkunft und Empfänger und den Zweck der Datenverarbeitung und ggf. ein Recht auf Berichtigung oder Löschung dieser Daten. Hierzu sowie zu weiteren Fragen zum Thema personenbezogene Daten können Sie sich jederzeit unter der im Impressum angegebenen Adresse an uns wenden.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;recht-auf-einschrnkung-der-verarbeitung&#34;&gt;Recht auf Einschränkung der Verarbeitung&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Sie haben das Recht, die Einschränkung der Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten zu verlangen. Hierzu können Sie sich jederzeit unter der im Impressum angegebenen Adresse an uns wenden. Das Recht auf Einschränkung der Verarbeitung besteht in folgenden Fällen:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Wenn Sie die Richtigkeit Ihrer bei uns gespeicherten personenbezogenen Daten bestreiten, benötigen wir in der Regel Zeit, um dies zu überprüfen. Für die Dauer der Prüfung haben Sie das Recht, die Einschränkung der Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten zu verlangen. Wenn die Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten unrechtmäßig geschah/geschieht, können Sie statt der Löschung die Einschränkung der Datenverarbeitung verlangen. Wenn wir Ihre personenbezogenen Daten nicht mehr benötigen, Sie sie jedoch zur Ausübung, Verteidigung oder Geltendmachung von Rechtsansprüchen benötigen, haben Sie das Recht, statt der Löschung die Einschränkung der Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten zu verlangen. Wenn Sie einen Widerspruch nach Art. 21 Abs. 1 DSGVO eingelegt haben, muss eine Abwägung zwischen Ihren und unseren Interessen vorgenommen werden. Solange noch nicht feststeht, wessen Interessen überwiegen, haben Sie das Recht, die Einschränkung der Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten zu verlangen.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wenn Sie die Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten eingeschränkt haben, dürfen diese Daten – von ihrer Speicherung abgesehen – nur mit Ihrer Einwilligung oder zur Geltendmachung, Ausübung oder Verteidigung von Rechtsansprüchen oder zum Schutz der Rechte einer anderen natürlichen oder juristischen Person oder aus Gründen eines wichtigen öffentlichen Interesses der Europäischen Union oder eines Mitgliedstaats verarbeitet werden.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;widerspruch-gegen-werbe-e-mails&#34;&gt;Widerspruch gegen Werbe-E-Mails&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Der Nutzung von im Rahmen der Impressumspflicht veröffentlichten Kontaktdaten zur Übersendung von nicht ausdrücklich angeforderter Werbung und Informationsmaterialien wird hiermit widersprochen. Die Betreiber der Seiten behalten sich ausdrücklich rechtliche Schritte im Falle der unverlangten Zusendung von Werbeinformationen, etwa durch Spam-E-Mails, vor.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;4-datenerfassung-auf-dieser-website&#34;&gt;4. Datenerfassung auf dieser Website&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;cookies&#34;&gt;Cookies&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Unsere Internetseiten verwenden so genannte „Cookies“. Cookies sind kleine Textdateien und richten auf Ihrem Endgerät keinen Schaden an. Sie werden entweder vorübergehend für die Dauer einer Sitzung (Session-Cookies) oder dauerhaft (permanente Cookies) auf Ihrem Endgerät gespeichert. Session-Cookies werden nach Ende Ihres Besuchs automatisch gelöscht. Permanente Cookies bleiben auf Ihrem Endgerät gespeichert bis Sie diese selbst löschen oder eine automatische Lösung durch Ihren Webbrowser erfolgt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Teilweise können auch Cookies von Drittunternehmen auf Ihrem Endgerät gespeichert werden, wenn Sie unsere Seite betreten (Third-Party-Cookies). Diese ermöglichen uns oder Ihnen die Nutzung bestimmter Dienstleistungen des Drittunternehmens (z.B. Cookies zur Abwicklung von Zahlungsdienstleistungen).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cookies haben verschiedene Funktionen. Zahlreiche Cookies sind technisch notwendig, da bestimmte Webseitenfunktionen ohne diese nicht funktionieren würden (z.B. die Warenkorbfunktion oder die Anzeige von Videos). Andere Cookies dienen dazu das Nutzerverhalten auszuwerten oder Werbung anzuzeigen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cookies, die zur Durchführung des elektronischen Kommunikationsvorgangs oder zur Bereitstellung bestimmter, von Ihnen erwünschter Funktionen (z. B. Warenkorbfunktion) erforderlich sind, werden auf Grundlage von Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO gespeichert. Der Websitebetreiber hat ein berechtigtes Interesse an der Speicherung von Cookies zur technisch fehlerfreien und optimierten Bereitstellung seiner Dienste.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sofern eine entsprechende Einwilligung abgefragt wurde (z. B. eine Einwilligung zur Speicherung von Cookies), erfolgt die Verarbeitung ausschließlich auf Grundlage von Art. 6 Abs. 1 lit. a DSGVO; die Einwilligung ist jederzeit widerrufbar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sie können Ihren Browser so einstellen, dass Sie über das Setzen von Cookies informiert werden und Cookies nur im Einzelfall erlauben, die Annahme von Cookies für bestimmte Fälle oder generell ausschließen sowie das automatische Löschen der Cookies beim Schließen des Browsers aktivieren. Bei der Deaktivierung von Cookies kann die Funktionalität dieser Website eingeschränkt sein.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Soweit Cookies von Drittunternehmen oder zu Analysezwecken eingesetzt werden, werden wir Sie hierüber im Rahmen dieser Datenschutzerklärung gesondert informieren und ggf. eine Einwilligung abfragen.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;anfrage-per-e-mail-telefon&#34;&gt;Anfrage per E-Mail, Telefon&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Wenn Sie uns per E-Mail, Telefon kontaktieren, wird Ihre Anfrage inklusive aller daraus hervorgehenden personenbezogenen Daten (Name, Anfrage) zum Zwecke der Bearbeitung Ihres Anliegens bei uns gespeichert und verarbeitet. Diese Daten geben wir nicht ohne Ihre Einwilligung weiter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Die Verarbeitung dieser Daten erfolgt auf Grundlage von Art. 6 Abs. 1 lit. b DSGVO, sofern Ihre Anfrage mit der Erfüllung eines Vertrags zusammenhängt oder zur Durchführung vorvertraglicher Maßnahmen erforderlich ist. In allen übrigen Fällen beruht die Verarbeitung auf Ihrer Einwilligung (Art. 6 Abs. 1 lit. a DSGVO) und/oder auf unseren berechtigten Interessen (Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO), da wir ein berechtigtes Interesse an der effektiven Bearbeitung der an uns gerichteten Anfragen haben.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Die von Ihnen an uns per Kontaktanfragen übersandten Daten verbleiben bei uns, bis Sie uns zur Löschung auffordern, Ihre Einwilligung zur Speicherung widerrufen oder der Zweck für die Datenspeicherung entfällt (z. B. nach abgeschlossener Bearbeitung Ihres Anliegens). Zwingende gesetzliche Bestimmungen – insbesondere gesetzliche Aufbewahrungsfristen – bleiben unberührt.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;5-datenschutzbeauftragter&#34;&gt;5. Datenschutzbeauftragter&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Auf Grund der kleinen Größe dieser Seite ist kein Datenschutzbeauftragter nötig.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;6-soziale-medien&#34;&gt;6. Soziale Medien&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;instagram&#34;&gt;Instagram&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Auf dieser Website sind Funktionen des Dienstes Instagram eingebunden. Diese Funktionen werden angeboten durch die Instagram Inc., 1601 Willow Road, Menlo Park, CA 94025, USA integriert.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wenn Sie in Ihrem Instagram-Account eingeloggt sind, können Sie durch Anklicken des Instagram-Buttons die Inhalte dieser Website mit Ihrem Instagram-Profil verlinken. Dadurch kann Instagram den Besuch dieser Website Ihrem Benutzerkonto zuordnen. Wir weisen darauf hin, dass wir als Anbieter der Seiten keine Kenntnis vom Inhalt der übermittelten Daten sowie deren Nutzung durch Instagram erhalten.&lt;br&gt;
Die Speicherung und Analyse der Daten erfolgt auf Grundlage von Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO. Der Webseitenbetreiber hat ein berechtigtes Interesse an einer möglichst umfangreichen Sichtbarkeit in den Sozialen Medien. Sofern eine entsprechende Einwilligung abgefragt wurde (z. B. eine Einwilligung zur Speicherung von Cookies), erfolgt die Verarbeitung ausschließlich auf Grundlage von Art. 6 Abs. 1 lit. a DSGVO; die Einwilligung ist jederzeit widerrufbar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Weitere Informationen hierzu finden Sie in der Datenschutzerklärung von Instagram: &lt;a href=&#34;https://instagram.com/about/legal/privacy/&#34;&gt;https://instagram.com/about/legal/privacy/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;facebook&#34;&gt;Facebook&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Wir nutzen auf Grundlage unserer berechtigten Interessen (d.h. Interesse an der Analyse, Optimierung und wirtschaftlichem Betrieb unseres Onlineangebotes im Sinne des Art. 6 Abs. 1 lit. f. DSGVO) Social Plugins („Plugins“) des sozialen Netzwerkes facebook.com, welches von der Facebook Ireland Ltd., 4 Grand Canal Square, Grand Canal Harbour, Dublin 2, Irland betrieben wird („Facebook“). Die Plugins können Interaktionselemente oder Inhalte (z.B. Videos, Grafiken oder Textbeiträge) darstellen und sind an einem der Facebook Logos erkennbar (weißes „f“ auf blauer Kachel, den Begriffen „Like“, „Gefällt mir“ oder einem „Daumen hoch“-Zeichen) oder sind mit dem Zusatz „Facebook Social Plugin“ gekennzeichnet. Die Liste und das Aussehen der Facebook Social Plugins kann hier eingesehen werden:https://developers.facebook.com/docs/plugins/.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Facebook ist unter dem Privacy-Shield-Abkommen zertifiziert und bietet hierdurch eine Garantie, das europäische Datenschutzrecht einzuhalten (&lt;a href=&#34;https://www.privacyshield.gov/participant?id=a2zt0000000GnywAAC&amp;amp;status=Active)&#34;&gt;https://www.privacyshield.gov/participant?id=a2zt0000000GnywAAC&amp;amp;status=Active)&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wenn ein Nutzer eine Funktion dieses Onlineangebotes aufruft, die ein solches Plugin enthält, baut sein Gerät eine direkte Verbindung mit den Servern von Facebook auf. Der Inhalt des Plugins wird von Facebook direkt an das Gerät des Nutzers übermittelt und von diesem in das Onlineangebot eingebunden. Dabei können aus den verarbeiteten Daten Nutzungsprofile der Nutzer erstellt werden. Wir haben daher keinen Einfluss auf den Umfang der Daten, die Facebook mit Hilfe dieses Plugins erhebt und informiert die Nutzer daher entsprechend unserem Kenntnisstand.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Durch die Einbindung der Plugins erhält Facebook die Information, dass ein Nutzer die entsprechende Seite des Onlineangebotes aufgerufen hat. Ist der Nutzer bei Facebook eingeloggt, kann Facebook den Besuch seinem Facebook-Konto zuordnen. Wenn Nutzer mit den Plugins interagieren, zum Beispiel den Like Button betätigen oder einen Kommentar abgeben, wird die entsprechende Information von Ihrem Gerät direkt an Facebook übermittelt und dort gespeichert. Falls ein Nutzer kein Mitglied von Facebook ist, besteht trotzdem die Möglichkeit, dass Facebook seine IP-Adresse in Erfahrung bringt und speichert. Laut Facebook wird in Deutschland nur eine anonymisierte IP-Adresse gespeichert.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Zweck und Umfang der Datenerhebung und die weitere Verarbeitung und Nutzung der Daten durch Facebook sowie die diesbezüglichen Rechte und Einstellungsmöglichkeiten zum Schutz der Privatsphäre der Nutzer, können diese den Datenschutzhinweisen von Facebook entnehmen:https://www.facebook.com/about/privacy/.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wenn ein Nutzer Facebookmitglied ist und nicht möchte, dass Facebook über dieses Onlineangebot Daten über ihn sammelt und mit seinen bei Facebook gespeicherten Mitgliedsdaten verknüpft, muss er sich vor der Nutzung unseres Onlineangebotes bei Facebook ausloggen und seine Cookies löschen. Weitere Einstellungen und Widersprüche zur Nutzung von Daten für Werbezwecke, sind innerhalb der Facebook-Profileinstellungen möglich: &lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/settings?tab=ads&#34;&gt;https://www.facebook.com/settings?tab=ads&lt;/a&gt; oder über die US-amerikanische Seite &lt;a href=&#34;http://www.aboutads.info/choices/&#34;&gt;http://www.aboutads.info/choices/&lt;/a&gt; oder die EU-Seite &lt;a href=&#34;http://www.youronlinechoices.com/&#34;&gt;http://www.youronlinechoices.com/&lt;/a&gt;. Die Einstellungen erfolgen plattformunabhängig, d.h. sie werden für alle Geräte, wie Desktopcomputer oder mobile Geräte übernommen.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;youtube-videos&#34;&gt;Youtube-Videos&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Diese Website nutzt die Youtube-Einbettungsfunktion zur Anzeige und Wiedergabe von Videos des Anbieters „Youtube“, der zu der Google LLC., 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043, USA („Google“) gehört.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hierbei wird der erweiterte Datenschutzmodus verwendet, der nach Anbieterangaben eine Speicherung von Nutzerinformationen erst bei Wiedergabe des/der Videos in Gang setzt. Wird die Wiedergabe eingebetteter Youtube-Videos gestartet, setzt der Anbieter „Youtube“ Cookies ein, um Informationen über das Nutzerverhalten zu sammeln. Hinweisen von „Youtube“ zufolge dienen diese unter anderem dazu, Videostatistiken zu erfassen, die Nutzerfreundlichkeit zu verbessern und missbräuchliche Handlungsweisen zu unterbinden. Wenn Sie bei Google eingeloggt sind, werden Ihre Daten direkt Ihrem Konto zugeordnet, wenn Sie ein Video anklicken. Wenn Sie die Zuordnung mit Ihrem Profil bei YouTube nicht wünschen, müssen Sie sich vor Aktivierung des Buttons ausloggen. Google speichert Ihre Daten (selbst für nicht eingeloggte Nutzer) als Nutzungsprofile und wertet diese aus. Eine solche Auswertung erfolgt insbesondere gemäß Art. 6 Abs. 1 lit.f DSGVO auf Basis der berechtigten Interessen von Google an der Einblendung personalisierter Werbung, Marktforschung und/oder bedarfsgerechten Gestaltung seiner Website. Ihnen steht ein Widerspruchsrecht zu gegen die Bildung dieser Nutzerprofile, wobei Sie sich zur Ausübung dessen an YouTube richten müssen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Unabhängig von einer Wiedergabe der eingebetteten Videos wird bei jedem Aufruf dieser Website eine Verbindung zum Google-Netzwerk „DoubleClick“ aufgenommen, was ohne unseren Einfluss weitere Datenverarbeitungsvorgänge auslösen kann.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Google LLC mit Sitz in den USA ist für das us-europäische Datenschutzübereinkommen „Privacy Shield“ zertifiziert, welches die Einhaltung des in der EU geltenden Datenschutzniveaus gewährleistet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Weitere Informationen zum Datenschutz bei „YouTube“ finden Sie in der Datenschutzerklärung des Anbieters unter: &lt;a href=&#34;https://www.google.de/intl/de/policies/privacy&#34;&gt;https://www.google.de/intl/de/policies/privacy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;7-plugins-und-tools&#34;&gt;7. Plugins und Tools&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;google-web-fonts&#34;&gt;Google Web Fonts&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Diese Seite nutzt zur einheitlichen Darstellung von Schriftarten so genannte Web Fonts die von der Google LLC., 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043, USA („Google“) bereitgestellt werden. Die Google Fonts sind lokal installiert. Eine Verbindung zu Servern von Google findet dabei nicht statt. Wenn Ihr Browser Web Fonts nicht unterstützt, wird eine Standardschrift von Ihrem Computer genutzt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Google LLC mit Sitz in den USA ist für das us-europäische Datenschutzübereinkommen „Privacy Shield“ zertifiziert, welches die Einhaltung des in der EU geltenden Datenschutzniveaus gewährleistet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Weitere Informationen zu Google Web Fonts finden Sie unter &lt;a href=&#34;https://developers.google.com/fonts/faq&#34;&gt;https://developers.google.com/fonts/faq&lt;/a&gt; und in der Datenschutzerklärung von Google: &lt;a href=&#34;https://www.google.com/policies/privacy/&#34;&gt;https://www.google.com/policies/privacy/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;8-webanalysedienste&#34;&gt;8. Webanalysedienste&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;google-analytics&#34;&gt;Google Analytics&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Diese Website benutzt Google Analytics, einen Webanalysedienst der Google LLC, 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043, USA (&amp;ldquo;Google&amp;rdquo;). Google Analytics verwendet sog. &amp;ldquo;Cookies&amp;rdquo;, Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Website durch Sie ermöglichen. Die durch das Cookie erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Website (einschließlich der gekürzten IP-Adresse) werden in der Regel an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert.&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;ip-anonymisierung&#34;&gt;IP-Anonymisierung&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Diese Website verwendet Google Analytics ausschließlich mit der Erweiterung &amp;ldquo;_anonymizeIp()&amp;quot;, die eine Anonymisierung der IP-Adresse durch Kürzung sicherstellt und eine direkte Personenbeziehbarkeit ausschließt. Durch die Erweiterung wird Ihre IP-Adresse von Google innerhalb von Mitgliedstaaten der Europäischen Union oder in anderen Vertragsstaaten des Abkommens über den Europäischen Wirtschaftsraum zuvor gekürzt. Nur in Ausnahmefällen wird die volle IP-Adresse an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gekürzt. In diesen Ausnahmefällen erfolgt diese Verarbeitung gemäß Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO auf Grundlage unseres berechtigten Interesses an der statistischen Analyse des Nutzerverhaltens zu Optimierungs- und Marketingzwecken.&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;auftragsdatenverarbeitung&#34;&gt;Auftragsdatenverarbeitung&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Im Rahmen der Vereinbarung zur Auftragsdatenvereinbarung, welche die Websitebetreiber mit der Google Inc. geschlossen haben, erstellt diese mithilfe der gesammelten Informationen eine Auswertung der Websitenutzung und der Websiteaktivität und erbringt mit der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;In unserem Auftrag wird Google diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Website auszuwerten, um Reports über die Websiteaktivitäten zusammenzustellen und um weitere mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen uns gegenüber zu erbringen. Die im Rahmen von Google Analytics von Ihrem Browser übermittelte IP-Adresse wird nicht mit anderen Daten von Google zusammengeführt.&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;datenschutzbereinkommen&#34;&gt;Datenschutzübereinkommen&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Google LLC mit Sitz in den USA ist für das us-europäische Datenschutzübereinkommen „Privacy Shield“ zertifiziert, welches die Einhaltung des in der EU geltenden Datenschutzniveaus gewährleistet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mehr Informationen zum Umgang mit Nutzerdaten bei Google Analytics finden Sie in der Datenschutzerklärung von Google: &lt;a href=&#34;https://support.google.com/analytics/answer/6004245?hl=de&#34;&gt;https://support.google.com/analytics/answer/6004245?hl=de&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;browser-plugin-zum-widerspruch-gegen-datenerfassung&#34;&gt;Browser Plugin zum Widerspruch gegen Datenerfassung&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Sie können die Speicherung der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser-Software verhindern; wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht sämtliche Funktionen dieser Website vollumfänglich werden nutzen können. Sie können darüber hinaus die Erfassung der durch das Cookie erzeugten und auf Ihre Nutzung der Website bezogenen Daten (inkl. Ihrer IP-Adresse) an Google sowie die Verarbeitung dieser Daten durch Google verhindern, indem Sie das unter dem folgenden Link verfügbare Browser-Plugin herunterladen und installieren:
&lt;a href=&#34;http://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de&#34;&gt;http://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Alternativ zum Browser-Plugin oder innerhalb von Browsern auf mobilen Geräten klicken Sie bitte auf den folgenden Link, um ein Opt-Out-Cookie zu setzen, der die Erfassung durch Google Analytics innerhalb dieser Website zukünftig verhindert (dieses Opt-Out-Cookie funktioniert nur in diesem Browser und nur für diese Domain, löschen Sie Ihre Cookies in diesem Browser, müssen Sie diesen Link erneut klicken):&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/impressum/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/impressum/</guid>
      
        <description>&lt;h2 id=&#34;angaben-gem--5-tmg&#34;&gt;Angaben gemäß § 5 TMG&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Wiebke Meyer&lt;br&gt;
Schepen van Ommerenstraat 66&lt;br&gt;
6831 MB Arnhem&lt;br&gt;
Niederlande&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;kontakt&#34;&gt;Kontakt&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Telefon: +31633744468&lt;br&gt;
E-Mail: &lt;a href=&#34;mailto:pepperspawprint@gmail.com&#34;&gt;pepperspawprint@gmail.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;streitschlichtung&#34;&gt;Streitschlichtung&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Die Europäische Kommission stellt eine Plattform zur Online-Streitbeilegung (OS) bereit: &lt;a href=&#34;https://ec.europa.eu/consumers/odr/main/index.cfm?event=main.home2.show&amp;amp;lng=DE&#34;&gt;https://ec.europa.eu/consumers/odr/main/index.cfm?event=main.home2.show&amp;amp;lng=DE&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;
Unsere E-Mail-Adresse finden Sie oben im Impressum.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wir sind nicht bereit oder verpflichtet, an Streitbeilegungsverfahren vor einer Verbraucherschlichtungsstelle teilzunehmen.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;haftung-fr-inhalte&#34;&gt;Haftung für Inhalte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Verpflichtungen zur Entfernung oder Sperrung der Nutzung von Informationen nach den allgemeinen Gesetzen bleiben hiervon unberührt. Eine diesbezügliche Haftung ist jedoch erst ab dem Zeitpunkt der Kenntnis einer konkreten Rechtsverletzung möglich. Bei Bekanntwerden von entsprechenden Rechtsverletzungen werden wir diese Inhalte umgehend entfernen.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;haftung-fr-links&#34;&gt;Haftung für Links&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Unser Angebot enthält Links zu externen Websites Dritter, auf deren Inhalte wir keinen Einfluss haben. Deshalb können wir für diese fremden Inhalte auch keine Gewähr übernehmen. Für die Inhalte der verlinkten Seiten ist stets der jeweilige Anbieter oder Betreiber der Seiten verantwortlich. Die verlinkten Seiten wurden zum Zeitpunkt der Verlinkung auf mögliche Rechtsverstöße überprüft. Rechtswidrige Inhalte waren zum Zeitpunkt der Verlinkung nicht erkennbar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eine permanente inhaltliche Kontrolle der verlinkten Seiten ist jedoch ohne konkrete Anhaltspunkte einer Rechtsverletzung nicht zumutbar. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Links umgehend entfernen.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;urheberrecht&#34;&gt;Urheberrecht&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Die durch die Seitenbetreiber erstellten Inhalte und Werke auf diesen Seiten unterliegen dem deutschen Urheberrecht. Die Vervielfältigung, Bearbeitung, Verbreitung und jede Art der Verwertung außerhalb der Grenzen des Urheberrechtes bedürfen der schriftlichen Zustimmung des jeweiligen Autors bzw. Erstellers. Downloads und Kopien dieser Seite sind nur für den privaten, nicht kommerziellen Gebrauch gestattet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Soweit die Inhalte auf dieser Seite nicht vom Betreiber erstellt wurden, werden die Urheberrechte Dritter beachtet. Insbesondere werden Inhalte Dritter als solche gekennzeichnet. Sollten Sie trotzdem auf eine Urheberrechtsverletzung aufmerksam werden, bitten wir um einen entsprechenden Hinweis. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Inhalte umgehend entfernen.&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>Links</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/links/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/links/</guid>
      
        <description></description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>Über uns</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/about/</guid>
      
        <description></description>
      
    </item>
    
  </channel>
</rss>
