<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gesundheit on Pepper&#39;s Pawprint</title>
    <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/category/gesundheit/</link>
    <description>Recent content in Gesundheit on Pepper&#39;s Pawprint</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Jul 2020 08:00:00 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/category/gesundheit/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Moro&#39;sche Karottensuppe bei Durchfall</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/morosche-karottensuppe-bei-durchfall/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jul 2020 08:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/morosche-karottensuppe-bei-durchfall/</guid>
      <description>Wirkung Das Geheimnis der Karottensuppe ist die lange Kochzeit bei der ein bedeutsames Molekül freigesetzt wird. Dies wurde mittlerweile sogar wissenschaftlich erforscht.
Das lange Kochen löst bedeutsame Zuckermoleküle aus den Karotten. Die Bakterien heften sich an die Zuckermoleküle, da diese den Darmrezeptoren sehr ähneln, und werden dadurch mit dem Kot ausgeschieden. Da durch den Durchfall wichtige Mineralsalze verloren gehen, hilft das Salz in der Karottensuppe dabei den Elektrolythaushalt des Körpers wieder aufzufüllen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Schäferhundkeratitis</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/schaferhundkeratitis/</link>
      <pubDate>Thu, 28 May 2020 08:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/schaferhundkeratitis/</guid>
      <description>Damals dachte ich, dass Pepper eine ganz normale Augenentzündung hatte. Beide Augen hatten eine Errötung im äußeren Winkel und waren viel am Tränen. Ich bin dann zum Tierarzt und habe die Augen untersuchen lassen. Erstmal haben wir eine ganz normale Salbe gegen Augenentzündungen bekommen. Nach einer Woche war es allerdings noch nicht besser und wir waren wieder beim Tierarzt. Dieser hat das Auge nochmal untersucht und der Verdacht viel auf eine Schäferhundkeratitis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rohfütterung oder auch Prey Model Raw</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/rohfutterung-oder-auch-prey-model-raw/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Feb 2020 07:47:39 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/de/blog/rohfutterung-oder-auch-prey-model-raw/</guid>
      <description>Wie ernährst Du deinen Hund? Was ist richtig und was ist falsch?
Am Anfang habe ich einfach gefüttert, was wohl die meisten Menschen füttern - Trockenfutter. Ich dachte, dass dies für Pepper gut ist und habe nicht weiter darüber nachgedacht. Dies ging auch einige Jahre gut, 5 Jahre um genau zu sein. Dann fingen die Probleme an.
Im Dezember 2013 hatte Pepper einen Ausschlag an seinem Rutenansatz der ein paar Zentimeter Richtung Rücken verlief.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>