<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Algemeen on Pepper&#39;s Pawprint</title>
    <link>https://www.peppers-pawprint.com/nl/blog/category/algemeen/</link>
    <description>Recent content in Algemeen on Pepper&#39;s Pawprint</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl</language>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Jul 2020 08:00:00 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.peppers-pawprint.com/nl/blog/category/algemeen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Als jouw hond &#39;plotseling&#39; oud is</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/nl/blog/als-jouw-hond-plotseling-oud-is/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 08:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/nl/blog/als-jouw-hond-plotseling-oud-is/</guid>
      <description>Zo&#39;n proces is natuurlijk langzaam, maar het laat me beseffen dat ons gezamenlijke pad niet eindeloos is. Soms na het opstaan wankelt Pepper een beetje en moet dan eerst zijn evenwicht in de heup vinden. Dat hoort er ook bij, vooral omdat zijn heup niet zijn sterkste kant is.
We nemen elke dag zoals het is en passen onze dagelijkse wandelingen erop aan hoe hij zich voelt. Als ik zie dat hij stijf is, ga ik kortere wandelingen maken en ontspannen we meer thuis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rust- en bewegingsdagboek</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/nl/blog/rust-en-bewegingsdagboek/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jun 2020 06:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/nl/blog/rust-en-bewegingsdagboek/</guid>
      <description>Een rust- en bewegingsdagboek geeft inzicht in hoe lang jouw hond overdag slaapt en hoe vaak jouw hond wordt uitgedaagd. Om ervoor te zorgen dat het dagboek zinvol is, is het handig om de volgende vragen te beantwoorden.
Vragen voor wandelingen  Wanneer ben je met je hond gaan wandelen? (Schrijf alle wandelingen op.) Hoe lang was je onderweg? Hoe lang was jouw hond aan de lijn en los / aan de lange lijn?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wonen met een hond: Appartement of huis?</title>
      <link>https://www.peppers-pawprint.com/nl/blog/wonen-met-een-hond-appartement-of-huis/</link>
      <pubDate>Mon, 11 May 2020 09:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.peppers-pawprint.com/nl/blog/wonen-met-een-hond-appartement-of-huis/</guid>
      <description>Pepper is nu 11 jaar oud en we hebben nooit lang op hetzelfde adres gewoond. We hebben dus veel verschillende woonsituaties uitgeprobeerd en willen onze ervaringen delen.
Huis met omheinde tuin Toen Pepper bij ons kwam, woonde ik nog thuis met mijn familie in een huis met een omheinde tuin. Ik denk dat een tuin heel praktisch is omdat je de tuindeur in de zomer gewoon open kunt laten. Dit was bij ons vaak het geval en Pepper kon zelf bepalen of hij liever in de tuin of in huis lag.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>